\assignementTitle{}{10}{}

Для автоматизированного сбора и анализа физико-химических показателей воды в аквапонной установке настройте и проверьте датчики:
\begin{itemize}
    \item Осуществите онлайн-регистрацию установок на сервисе GreenPL
    \item Проверьте работоспособность датчиков и правильность отображение показателей в личном кабинете на сервисе GreenPL
    \item  Сравните показания датчиков с химическими тестерами
\end{itemize}
   
\textit{Ход работы и результаты измерений внесите в лабораторный журнал} 

Максимальный балл - 10

\textbf{Задание выполняется “online”}

\markSection

\begin{enumerate}
    \item	Регистрация на онлайн-платформе обработки данных осуществелна, выполняется онлайн-мониторинг за параметрами систем – 1 балл
    \item	Проведена проверка на соответствие регистрируемым параметрам соответствующим датчикам (правильность подключения гнёзд датчиков к разъёмам соответствующих АЦП) – 1 балл
    \item	Сняты показатели каждого из датчиков (т-ра, рН, ОВП, проводимость, р-рённый кислород. Для каждого из датчиков проверена его работоспособность по стандартным р-рам – по 1 баллу за каждый датчик; макс количество балов - 5
    \item	Проведена сверка показателей тест-систем с применением химических реагентов с показателями рН датчика – 1 балл
    \item	Проведена сверка показателей тест-систем с применением химических реагентов для определения ОВП с показателем ОВП датчика – 1 балл
    \item Проведена сверка показателей тест-систем с применением химических реагентов р-рённого кислорода с показателями датчиков р-рённого кислорода – 1 балл

\end{enumerate}